有冇人部pro max 貼耳聽第一段錄音聲好拆

有冇人部pro max 有時貼耳聽第一段錄音聲好拆
啲聲感覺好刺耳，唔算太誇張
再聽多次又正常返
之後都正常

隔一段時間又係咁😂

唔知係硬件有問題定13.1.2嘅問題
感覺又唔似硬件出事
因為再聽多次就會正常返

有，我都係，不過踢左個app,再開過就無事
都係偶然會拆

唔知係咪bug

我都係，whatapp有呢個情況